在我们的屏幕上，为卡拉莫·布朗的职业生涯画上句号的电视真人秀节目展现了这位39岁的佛罗里达本地人截然不同的一面。 卡拉莫是如何从疯狂到慈悲的 
 20世纪70年代，模拟闭路电视增加了对人的远程视觉监控。 机器中的偏见-第89期:黑暗的一面|Sidney Perkowitz | 2020年8月19日|鹦鹉鹦鹉 
 如果一家销售1000美元电视机的电视制造商将生产转移到海外，而美国人开始购买500美元的进口电视机，那么由外包“取代”的经济活动金额显示为500美元，而不是1000美元。 2020年8月14日《麻省理工科技评论》| 
 如果在此期间一切顺利，职业篮球很快就会回到我们的电视屏幕上。 谁是NBA泡沫中的谁:各队都在一路顺风|贾里德·杜宾| 2020年7月20日|FiveThirtyEight 
 我当时在欧洲参加北约国防部长会议，那天我正要回来，他们通过闭路电视把我带了进来。 轻声细语，携带大数据(第395页)|Stephen J. Dubner | 2019年10月31日|魔鬼经济学 
 关于马丁·路德·金的最后一部电影于1977年拍成电视。 金博士走向好莱坞:塞尔玛的错误历史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野兽 
 电视网络中断了他们的广播，把全国人民直接带到塞尔玛。 金博士走向好莱坞:塞尔玛的错误历史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野兽 
 他经常以政治评论员的身份出现在电视上。 肮脏的Pol Vito Fossella会取代肮脏的Pol Michael Grimm吗? David Freedlander | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 在《胜利之光》电视节目中，角色们谈到了“永远的德克萨斯”。 德州会保持德州特色吗? David Fontana | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 我们无法计算在电视上看这个节目，在收音机上听这个节目对萨姆的全部影响。 小马丁·路德·金如何影响山姆·库克的《改变即将到来》|彼得·古拉尔尼克| 2014年12月28日|每日野兽 
 在许多国家，令人反感的出版物、电影、广播和电视一直是专家评估的对象。 儿童和青少年道德犯罪问题特别委员会的报告|Oswald Chettle Mazengarb等人。 
 虽然新西兰还没有电视，但电视的引入是不可避免的。 儿童和青少年道德犯罪问题特别委员会的报告|Oswald Chettle Mazengarb等人。 
 还有电视，艾格尼丝喜欢看的电视，但从来不一个人看。 时间终于足够了|林恩·维纳布尔 
 没有; 我只想让你在沙发的位置打个叉，在电视机的位置打两个叉。 沃伦委员会(26卷3):听证第三卷(15卷)|总统关于肯尼迪总统遇刺的委员会 
 毕竟，这就像电视上的惊悚片，帕尔想。 魔鬼小行星|曼利韦德威尔曼